班狗同食環喺tst做show

啲人比幾十個黑警望住黎食野

你做乜撚野食飯呀?

有兩條女遮樣唔知做乜柒
好似d雞俾人掃場

真係做show架
除非真係黃店啦
其他時間畀撚哂食環狗做啦

利伸:食環狗fd講

唔使做生意了

唔怪得酒吧群組會爆發

岩先影到好似按摩鋪咁

心中有鬼

過幾日會唔點理 除非篤灰大戰

食環狗都唔抵幫

元氣

而家十幾條友去都會群組爆發

都唔係咩好人

咁多人去視察咪又係聚埋一齊
唔知做乜9
3個人去巡呀

屌

你食埋啲咖喱飯你咩社會地位呀？

POPO,食環仲多過客

其實點解要查

查身份證做乜春？

阿SIR做撚緊野你食飯?

1. 證明自己有用（人地食環做野關佢咩事）

2. 睇你唔順眼

係呀係呀
好撚想星期六日開工仲要無水補

依家台人飲到冇晒忍

咁都有笑料

咁清楚?做緊?

外國定香港人黎？
咁撚on9

外國撚

拉佢返狗屋就好笑
無啦啦食飯俾人拉

重有成tap酒係度 點算

呢個冇帶就叫你搵朋友拎比你,平時香港人就即刻拉左你先

都唔知做咩撚嘢, 咁撚大班狗一齊去做 show

真係去查食肆, 2,3個食環+2隻狗 就夠啦
咁大班人可以分成 幾 team , 可以巡多好多間啦
完全浪費人手

諗住hea做點知比記者影住而家落唔到台迫住真做，遲下要接埋返差館就搞笑

有冇委任證?

韓狗黎

班狗真係捉賊唔見咁落力
日撚日係到做大龍鳳

點解無端端check身份證

屌個阿姐重拍卡

做乜鳩
笑撚死

拍片

d到D Pc仔帶晒手套但又摸返落自己d手肘度真係得淡笑

可能真係II呢

藍狗鬼識英文咩

條女影相呀 咬鳩佢啦

班狗戇鳩在先
見人黑色口罩就查人身份證
食野查乜撚姐

做show點會唔帶
狗裝有no.

成件事好撚on9
隻白狗懶型咁
身分證唔該

幫手趕客

睇緊live
唔知食緊野嗰啲人點諗呢

去餐廳查都咁閪驚要咁撚多人
賤種狗全部自焚燒死自己算啦

rthk直播緊個個外國人嚟？

你睇下任班人係到笑係到影都冇事
比著平時 你望多兩眼一棍扑落去啦

走晒

陣間得罪啲上流人士你就仆街冚家剷

成班走曬
剩低成碌酒

成tap酒冇飲過呀屌

大家可以mark定佢地啲no.

拿 平時呢D環境就捉條撚樣入去毒打既
而家就當然冇事行得返出黎

班狗Check ID真係做多左，又做人民公敵

多謝連登仔，呢家食飯都有機會比黑警查身份證，遲d 黑警入食肆同私人地方執法成為常態

睇到r撚哂頭
無啦啦拉人？

十幾廿人查一間酒吧，聚咁多人，風險咪仲高

俾你都無心情飲啦

呢班仲出黎飲飲食食既港豬唔會覺得有問題

4個人食有咩問題 點解要check 身份證

關連登仔乜事？

On9真係無藥醫，特別d狗

呢個時勢仲出來飲飲食食
叫外賣啦好心

呢句真

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

做show就做show啦 查身份證

入面有個灰衫好似好大波 狗乸?

你話呀，個個都西面樣。

黎巡都算，仲要check ID係唔係on9

完全冇sense

小心，有毒

做乜柒

和你shop咁

已經冇生意，仲要比班狗掃場

我係餐廳真係多得你唔少
本身已經少人, 見到你班7頭立即起身

信唔信我揼你呀

左邊係仔嚟？

衰撚過黑社會

查鬼佬id 班狗就叫記者唔好影 私隱黎

仲要出埋反黑 咁撚低智既show真係得警曱會做

唔知張宇人會唔會想打爛部電視機呢

好撚好笑

班狗仲多過客
間間入過曬真係要消毒

用埋即棄手套

唔用速聾手套?

班撚屌仲多人過D餐廳

好多連登仔支持政府加強管制，擴大權力，呢家咪求仁得仁啦，遲d 食食下野見你後生咪逗下你，靚女既咪捉番差館揸番幾下波先Lo

合理懷疑先查得身份證
食客做乜鳩都要查

而家告你食飯

係我就即場咳幾聲，睇吓班狗點柒法

驚巡巡下比人私了啊嘛

堂食查乜q身份證 職業病

on撚鳩查d食客身分證，家陣食野犯法？

頭先港台影哂大頭 好好留為紀錄

班狗點會唔濫用條例

射2粒tg未咩人都走晒囉

做show證明班官係白痴？咁撚多人去掃場，又話限制人流？

文宣啦，亂查身份證

本身D 餐廳都唔多客

呢D 狗真係 聚集
希望班狗有個中招, 成班 team kill

多過4個人聚埋一齊

軍權時代

食店射TG

支持 又唔係未做過
酒吧係時候試下

其實洗唔洗咁多人巡仲要跨部門
有D入到去仲要齋企
比著出面私人公司做野
一條友走哂成個區啦

有智商又點會做到狗

係咪一定要量體溫，頭先入左間食野無量體溫

連登仔叫林鄭食屎 佢有無食？

擾民到仆街....食環 黑警 洗唔洗咁大隊人呀⋯⋯
戇尻 出解放軍 苯

企嘅多過做

篤灰

廢人做廢工
政府就係養廢人

國安hi

但班差佬自己友唔驚人群聚集？憑咩咁有信心自己友冇事？次次咁多人行動，會唔會佢地圍內出事先？

十幾隻拗埋手企係度 避鏡頭仲多過做野
呢場show傻強諗出黎架?

要

做SHOW啫

i巴我竟然同意你講既野

利申 我真係一條友做晒

條仔坐到咁係咪扮基食女

屌，真係做撚乜9
好擾民

法律上點括勉都冇用, 事實上係聚集

笑撚死

但係直播show記者身份證就問題

平時食飯嘅時候都狗都中意圍埋黎痴野食

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

班狗原來有委任證架！

笑死人 要量體溫先入得

查身份證啊
真戒嚴

食環就要check體溫, D狗就直行入去

警方又有豁免

on9淨係check食環

黑鬼冇鬼用

黑人都唔敢量狗 剩係量食環

食環要探熱
但係狗唔洗探熱 可以照入餐廳

成班黑警skipped晒

皇軍大撚哂 唔洗探熱

點解唔去老蘭，或者大商場

係咁攪小店

唔係點拎十萬OT

兩三個食環已經夠做
派下傳單, 睇下多唔多客
望下D 枱擺位, 查下搓手液衞生呢D
已經做完啦

再講 Day 1 就算間舖做唔足, 都唔會即刻告啦
駛撚咁大班人去巡咩

On9 黑警特權入bar 唔洗探熱，食環就要探

抄身份證

俾曱甴望住邊度食得落

事實證明食環低賤過狗

黑警唔洗探熱?

揹dom 都唔撚帶口罩

叫佢食屎啦

查身分證做乜

呢個好笑

狗唔使探

點解唔去樓上吧

最好skip哂班狗

驚晚晚查你牌

個鬼佬問一句就扮撚哂野查人身份證 屌你老母

專恰班弱勢社群

黑警開嗰啲樓上吧

諗起以前比公司叫去巡舖
兩個人睇哂成個油尖旺區10幾間都係半日既事
做個小小野洗唔洗出咁多狗
又反黑又軍裝又性
咁樣請多20000隻都唔夠啦

係擾民定執法?!

點解佢地唔洗查

全民投訴師

有多過4個黃屍係XX到飲野

開始咗禁令喇咩， 巡乜L嘢
幾十人去人地餐廳播毒

飲下野都好似叫雞咁

D食環仲要拎起頂帽比佢黑鬼check

尖沙咀本身已經重災區

貫徹「投訴之都」嘅名譽

10幾20條友逼晒係一齊
social distancing = 0

大家記住藍店好愛國架，國家有難，要身體力行，俾五萬罰款政府！ 請大家幫佢地

其實d客點解唔走
咁樣俾黑警搞即刻走啦

完全諗唔明 有邊條法律 唔比check狗既temperature

要有心理準備

因為隻黑鬼淆, 成支探熱槍
一陣又拉鳩佢

狗仲多過人
咁樣行嚟行去咪仲容易傳播

咁樣呃ot爽撚到 又話出十萬

不嬲都係咁，而家仲要嚴重濫權，隨時捉人都得啦

可能瞞住另一半出街呢

21:07
有人用英文同隻狗講嘢
隻狗同另外隻狗講：我識聽 但唔係好講得到囉
扮撚曬嘢根本聽都唔撚識

偷情遇到查牌

rubbish

皇軍大撚哂

黑人:個說明書話支探熱槍剩係啱用喺人體身上

突破盲點

香港警慌不得了
搞完黑人搞韓國人

黑警只係食環拉入去既警犬
平時狗餐廳都唔會量隻狗啦

萬能key

咁撚大班狗, 攪咁耐, 先巡咗幾間

天日就會起啲黄店到咁搞趕客，分分鐘借啲意亂拉

呢間夠膽checkk狗
佢地仆街了

記者ID就唔係私隱

班狗行行企企 OT又十皮

襲警
藏有攻擊性武器
阻差辦工

打9 埋你tim la

唔想俾人影都唔得

近排老公check得我好緊啊

好心4人1組每組隔1.5米啦
而家成羣出黎播毒
害完醫護唔夠重想害市民？

藍絲港豬同班狗有講有笑咁

係咪有個發燒？
個探熱員工都呆一呆

阿茂整餅

哇屌，成班垃圾阻人做生意d警甴係度玩手機，叉哂腰咁，個黑鬼一個打你十個都仲得啦

心諗 我黎做show扮下野渣 唔係黎真呀

公眾地方行為不檢

rthk live有人咳緊

查身份證又係on9嘅
查身份證關抗疫事？

好好笑, 叫班鬼佬係酒吧帶罩

樓上話唔計ot

ok u win

如果其中有隻狗中招就好笑，成班狗拉大隊去酒吧播毒

根本想趕絕酒吧

個黑警係咁咳

淋奠：酒吧撚想同我鬥？

藍店個d佢地都有今日

但都照入左去

拉尺

真係好難睇
同黑社會掃場有咩分別
死都唔肯補貼叫人閂舖

多謝香港政府又製造左一個笑話出黎

我睇淋奠會隔日派啲狗去

拉尺有冇得炒

樓上點解無check就走左？ oh.... 動物唔可以搭lift

完全無

食環check食肆合理, d狗又出黎做咩

懶係跟規矩

玩晒成個區播毒⋯

點計
係未要枱最出度到最出
定係用櫈計？

比撚哂班狗同大陸啦, 邊有多餘錢洗

人地無客仲度乜9又唔見去度藍屍酒樓

夜啲會唔會多人啲

食環friend話佢地都怕左d狗, 寧願自己去做番自己野

仲有咁多支那人飲酒?

廿個人拉尺查身份證
係咪諗住一間查半個鐘 一晚查幾間就收工

濫權

是

on撚9 唔怪得block咗你

依家有理由懷疑你用楊洲炒飯預謀襲警

大家有冇反過來諗，佢地可能有人中咗招冇出聲，今晚借呢個機會播毒

同掃夜場一樣,
跟住佢就會針對黃店,日日搞到你做唔到生意..

好撚柒

聽日開始一定狂搞黃店，搞到做唔到生意
屌佢老母

我家姐男朋友做食環
已經出聲講埋想搞工會行動

真？

班狗大曬
今晚完全show到係班狗lead撚住當班食環無到
佢地心諗無食環都搞得掂

黑警根本想統領晒其他部門
咩都要插手
咩都要做大佬

Push

狗仲多個食客
同埋狗都會中招架

班狗其實今日做完show
第日就要食環做埋佢地嗰份
你人工照袋 風險我地受曬 啲後生既都唔撚gur

係帶走，搵老豆老母拎返張身份證就冇事。

但係我家姐話搞嚟都無用
佢話醫護罷工已經見到政府對啲部門都係wfc態度
同埋佢提左最重要嗰點就係食環搞工業行動 又得唔得到大眾支持

成鳩日都拉人冇帶身分證㗎啦

條仔好撚gay
想食左佢

我個食環朋友都有講, 前線做到頂唔順, 食肆抗疫基金又係前線搞, 家居垃圾又係前線幫衛生署睇埋, 每單確診都要去洗樓, 星期一至日24小時輪standby準備洗樓。最近好似想搵傳媒爆料同高層一拍兩散

驚方：我地隻公廁雞中左招你地重咁撚開心飲野！？

有啲人真係唔帶身分證出街！

擺明係仔啦
着情侶衫喎
雖然成個look係就係gay啲

想check佢身份證同搜佢身

呢type男仔先食女多

出街真係要帶身分證！

當日有冇撐醫護?
冇就慳番啖氣 繼續俾黑警食住

有野玩

可能真係雞

都幾難鬥得贏

最慘係食環個朵咁臭 唔會有人撐

遲啲搞黃店一定有佢地份

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

小販班人最仆街

可能真係雞，反射動作

1.5米即係幾尺
大sir冇教

幫 推

唔該手足

學堂教開毅進制

算吧啦班食環咪又係比人屌果炸
成日恰阿婆阿公
過左以為無人記得？

小販隊同衛生督察係兩個唔同既職系，前者着灰衫，後者着白衫。衛生督察係負責巡查餐廳，上面講依家忙到pk嗰班就係衛生督察，家居消毒、收垃圾、批資助全部都揾佢地做，依家連夜晚check餐廳有冇違規都要做埋

利申，有fd做緊

拉小販、充公阻街依d野本身咪又係警察做
想省靚個部門招牌咪塞比食環 還掂個朵臭開
最慘係班衞生幫 膠層又食開屎
呢排仲要七天工作

到時都分唔清係邊個傳俾邊個
記者朋友離遠啲 隨時啲狗狗搭狗咁接觸過冇戴口罩抽血嗰隻

唔怪得我個fd成撚日話要番工 佢話每日幾十單確診, 你當19區分平均都好, 每日每區都要洗幾間, 幫辦做到仆街

全世界係得香港咁on9 要人帶證出街
你睇下日落國連想搞身份證都比人bam左

係得香港人咁撚順攤帶身份證

佢又唔使落手去做， 睇住工人做都懶企

其實好多時候係啲區議員因為有街坊投訴，之後私下搵食環做醜人
邊撚個咁得閒無個樣整個樣去告人，告完人大撚把手尾要跟

聽fd講做檢疫中心消毒嗰啲衛生督察仲慘，日日輪住落去瘋狂洗，但因為有太多地方要洗，做唔切直頭連自己都落手拖埋地。

其實好多時候係啲大sir因為有高官投訴，之後私下搵警察做醜人
邊撚個咁得閒無個樣整個樣去拉人，拉完人大撚把手尾要跟

食環一定又係鳩拉鳩打人，又兇記者啦

實際係食環做推比黑警做喎巴打

擾民

要交數阿嘛 又唔夠膽拉先達班大陸佬
南亞又唔敢搞 專搞弱勢力

計藍數量一定係消防>>>>食環 海關 入境

人仲多過客 佢地先最撚搞笑

你睇下小販牌照既由來就知，本身係皇家香港警察管小販

督尿黃？
狗同食環狗一樣黑人憎
想洗底

而家搞黃店咩？ 搞d 酒吧又要屌？

30k人工，係做依d野嫁啦

掃黃行動

屌你老母 香港政府
我係都要食黃店 吹9啤呀
有種你就行呢一條規例一世

好似叫雞比人捉正咁

講撚到97年前 個陣食環都未有 成立左咪俾佢地做

Er......
講到㗎啦

倒米下嘛

唔好撚做囉, 講咁多把撚咩

有投訴咪又係要做 唔通真係可以簡黎做咩
乜7都係前線幫辦做
好多人就以為食環=小販管理隊
根本仲有好多其他部門 默默付出都仲係咁比人罵

唔撚鬧得？食環自己個朵臭到仆街咪比人屌囉
外人撚會分邊隊打邊隊，要怪就怪做臭個朵個賤種啦
公務員比人鬧就預左架啦，大佬公僕做得唔好唔鬧咩

一來完全唔敢拉先達大陸佬同走鬼檔南亞佬
二來拉阿婆阿伯個陣，食環狗個態度閪撚到仆街，又成日插水訓係地扮比人打，要告多人條罪

屌喇星上面咁撚多食環狗上黎幫食環文過飾非？慳d啦
黑警係最閪最賤，都唔代表食環可以咁樣搏洗底囉

食環咪夠係以前市政局，之後分拆咗食環同康文咋嘛

如果啲阿公阿婆係廢老藍絲你撐唔撐佢地

關乜事 當初阿婆倒污水落坑渠都即拉阿
你先達班大陸佬深紅添啦 你唔去搶住黎拉？on9

係 全部想打飛機咁款
平時咪又係係個局度睇電視打邊爐
我朋友做食環既
咁既時勢邊份唔辛苦阿

有投訴 又真係犯法咪要做嘢
默默幫黃店咪又係比人屌
屌唔係問題 預左個形象唔撚好係會比人屌
但盲屌真係好無撚辜 食環前線真係慘
個個話小販係集體回憶 到時食撚到痾又屌食環唔做嘢
難怪朋友做做下都覺得好撚大壓力 為生計姐

你搵到有報紙影到幫辦睇電視打邊爐，我就話你好野
唔識分食環職系嘅，自己上網睇睇

講緊普通食環狗阿 你達個幫辦出黎做乜尻
報紙點會影到 記者影到入面工作位？
大把係個局度Hea啦未有Ed之前
所以依排咪屌哂鬼囉